{
	"Services.NAME[ExtraAssetsMenu]": "추가 에셋",
	"Services.DESCRIPTION[ExtraAssetsMenu]": "이 메뉴는 모드가 UI에 표시할 여러 종류의 에셋을 저장하기 위한 다양한 카테고리가 있는 사용자 정의 메뉴입니다.",
	"Services.NAME[Surfaces]": "지면 도구",
	"Services.DESCRIPTION[Surfaces]": "이 카테고리에는 모든 지면을 포함합니다. 지면을 이용하여 땅에 텍스처를 그릴 수 있습니다.",
	"Assets.NAME[Grass Surfaces]": "초원 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surfaces]": "이 카테고리는 모든 초원 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Sand Surfaces]": "모래 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surfaces]": "이 카테고리는 모든 모래 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Tiles Surfaces]": "타일 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surfaces]": "이 카테고리는 모든 타일 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Pavement Surfaces]": "보도 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surfaces]": "이 카테고리는 모든 보도 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Brick Surfaces]": "벽돌 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Brick Surfaces]": "이 카테고리는 모든 벽돌 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Ground Surfaces]": "땅 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Ground Surfaces]": "이 카테고리는 모든 땅 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Concrete Surfaces]": "콘크리트 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surfaces]": "이 카테고리는 모든 콘크리트 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Misc Surfaces]": "기타 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Misc Surfaces]": "이 카테고리는 모든 기타 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Rock Surfaces]": "바위 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Rock Surfaces]": "이 카테고리는 모든 바위 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Water Surfaces]": "물 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Water Surfaces]": "이 카테고리는 모든 물 지면을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Wood Surfaces]": "나무 지면",
	"Assets.DESCRIPTION[Wood Surfaces]": "이 카테고리는 모든 나무 지면을 포함합니다.",
	"Services.NAME[Decals]": "데칼",
	"Services.DESCRIPTION[Decals]": "이 카테고리는 모든 데칼을 포함합니다. 데칼을 이용하여 땅에 디테일을 추가할 수 있습니다.",
	"Assets.NAME[Alphabet Decals]": "알파벳 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Alphabet Decals]": "이 카테고리는 모든 알파벳 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Beach Decals]": "해변 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Beach Decals]": "이 카테고리는 모든 해변 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Graffiti Decals]": "그라피티 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Graffiti Decals]": "이 카테고리는 모든 그라피티 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Ground Decals]": "지상 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Ground Decals]": "이 카테고리는 모든 땅 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Industry Decals]": "공업 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Industry Decals]": "이 카테고리는 모든 공업 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Leaf Decals]": "나뭇잎 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Leaf Decals]": "이 카테고리는 모든 나뭇잎 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Misc Decals]": "기타 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Misc Decals]": "이 카테고리는 모든 기타 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Numbers Decals]": "숫자 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Numbers Decals]": "이 카테고리는 모든 숫자 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Parking Decals]": "주차장 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Parking Decals]": "이 카테고리는 모든 주차장 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Puddles Decals]": "웅덩이 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Puddles Decals]": "이 카테고리는 모든 웅덩이 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[RoadAssets Decals]": "도로 에셋 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[RoadAssets Decals]": "이 카테고리는 모든 도로 에셋 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[RoadMarkings Decals]": "도로 표지판 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[RoadMarkings Decals]": "이 카테고리는 모든 도로 표지판 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Stains Decals]": "얼룩 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Stains Decals]": "이 카테고리는 모든 얼룩 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[Trash Decals]": "쓰레기 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[Trash Decals]": "이 카테고리는 모든 쓰레기 데칼을 포함합니다.",
	"Assets.NAME[WallDecor Decals]": "벽 장식품 데칼",
	"Assets.DESCRIPTION[WallDecor Decals]": "이 카테고리는 모든 벽 장식품 데칼을 포함합니다.",
	"Services.NAME[NetLanes]": "NetLanes",
	"Services.DESCRIPTION[NetLanes]": "This category contains all the NetLanes.",
	"Assets.NAME[Misc NetLanes]": "Misc NetLanes",
	"Assets.DESCRIPTION[Misc NetLanes]": "This category contains all the Misc NetLanes.",
	"Assets.NAME[RoadMarking NetLanes]": "RoadMarking NetLanes",
	"Assets.DESCRIPTION[RoadMarking NetLanes]": "This category contains all the RoadMarking NetLanes.",
	"Assets.NAME[Fence NetLanes]": "Fence NetLanes",
	"Assets.DESCRIPTION[Fence NetLanes]": "This category contains all the Fence NetLanes."
}